通常同女朋友邊度搞嘢？

屋企長時間有人，星期六日酒店又貴，點搞好？

香港真係有土地問題

殘廁

夢中

大街

你老母個閪

黎我到 借間房比你用 你靚唔靚仔😍

請屋企人食糖水

去過澳門兩日一夜

水晶纜車

馬路

我出房錢睇你扑

係床

時鐘

咩價錢到今日

宿舍

無書讀

清水灣

西洋菜南街

長洲 或者d賓館囉 酒店錢都無學咩人溝女 等比人帽

旺角行人專用區

長洲同酒店其實差唔多。

寧願去酒店住一晚，搞完嘆一晚

沙灘 巴士